[137日］港共清算初選 中共清算人權律師 咁樣？

我明白今日大家都好嬲，好無力
但係該做嘅嘢都係要做
港共中共分工合作
今日港共清選初選人士，全世界上曬頭條
而中共清選人權律師，但無人講
咁我講喇

Retweet Link 唔多

真係咁樣

送一張我好鍾意嘅文宣畀大家

Credit: 良善巴

未返屋企

咁係呀嘛

講緊你個標題

copy 埋個咁樣添

係

掛住搵RT link

推巴打
嬲唔嬲都會做任務

Push

RTed

幫推

push

泥泥

亂絲

路過推下

係，我今日蒲RT 蒲咗成日

推呀

啊妹

放工未返

等你好耐

仲有好多

推多兩下都唔區㗎，拖馬嚟呀

人呢

我今朝翻到公司，mon Twitter mon 到收工
我對唔住老細
隔離post 成50-60條Tweet 畀人做任

對唔住，食飯食耐咗

今日做到腰痛，冇得RT

攬炒巴：推twitter!推twitter!推twitter!

#932 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好慘

車震

㬢

崔

亂

Sr

火

腰痛還腰痛，幾舒壓

J

泥

Cls, 竟然係M

禾

諗名巴

熱門有個post聽翻嚟
Never surrender, fight until the last of us down

英

佢係咁

難

都幾正！

咩呀

係咪就咁打d tag名就得

諗巴

推
已retweet

有畫面

求求

我都係
食野未

Long time no c
Push

有啲咁啱見到
有啲搵tag

U kei 手足

Ok thx

曦仔

thx
去隔離台RT 埋港共事件喇

返緊去喇啵

Ed

晨曦巴

攬炒巴：推twitter!推twitter!推twitter!

#932 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
友台， 我搵咗一日㗎喇
整理好曬，你哋揀嚟RT 喇

油

今朝rt晒

睇pin

曦曦跟得好貼

食咗個飯

有update 㗎

點解咁叫我 㬢巴

ok，入面rt埋

跟得好貼

你u記忠粉

RT

都啱

跑很快

我未食

好飽

推

極速

極速五求

快過神驅

一陣佢會彈出黎

唔可以同神驅比

快啲過嚟推喇

笑死

笑咩

巴打會覺得對唔住老世
好員工

佢好似唔會推

忙緊掛 神驅都要食飯㗎

覺得爛ching你好勁
知道唒咁多巴絲ge性格咁

好似好認真望住個mon
但其實無做過嘢

未知你性格

二十蚊

諗

周圍走左成日終於可以坐低RT返

未肚餓

巴打熱愛工作應該要升職

今日mon左好耐Twitter同呢邊好多資訊量

慢慢就知

咁都見到傻仔

快啲RT埋pin

夜啲食

喺隔離台傻到嚟呢邊

我唔恨

推推推

推推

pushhh

Keep住rt 緊 隻眼同個腦都好忙

加油

l

花

Twitter 要人

好嬲好嬲 起碼都任務啦屌

係，Twitter 戰線歸位喇要

Pin 有有心

幫手推

推多兩下喇

牛仔片巴打
初次見面
你好

你好，大家努力推!

鬼

終於RT完
希望無漏

個post 5點後未update

開始凍

5點後美國開始天光
注意力應該都開始返去國會果邊

done la

所以聽朝再執

隔離台有啲多

感動

好嬲
死黑警

香港人嘛

起碼仲肯RT

sorry巴打啱啱做緊野！
想請問你呢個post嘅tweet同下面呢堆係唔係一樣？需唔需要開多個post講？

一樣㗎，不過我重新整理咗，易睇啲

LM巴

sad 撚咗

ben chow巴

仲心諗你去咗邊

okok辛苦哂你打咗成日
我嚟幫手推

去咗睇YouTube

唔好咁講

師傅

不是本人

新界好凍

你係邊個

唔好自爆

我哋幾個fd輪流用

咁慘

做完運動成身興烚烚

魏巴都係啦

我都係

威威

好耐冇見魏巴了

竟然有人信

好耐無見基巴喇

我信

希望佢休息完會快啲返嚟

真.... 你唔覺得開啲post唔同咩

冇

細心睇自然睇到分別

食飽飽

你見我時絲時巴就知咩事喇
今日我係絲

終於RE哂

間歇性人格分裂

食咗咩

好，10點又update 一批先

台灣總統蔡英文就今日香港局勢發表聲明並公開呼籲全世界民主國家應團結為香港發聲

就講就到

佢唔敢郁住既
美國佬架船唔聽廢登講就緊

冇留意
有棍絲

豆腐煲同燒鴨等等

個個都好有師傅嘅風格

支共思維唔係正常人諗得透

魷魷

自選性別

複製人黎姐
要幾多有幾多

好久不見

冇棍巴

想食豆腐煲

係咪㗎

飛天意麵神：大家點睇樓主唔敢講香港獨立

有棍巴

難巴

佢到底咩事~~

SR protein

唔好同佢泥漿摔角

補充Tweet day 137

我入到去見到勁多

不過善良巴D po真係多左好多「異見人士」
...暗地裏畀人圍攻緊

明明都係叫人retweet.

今日好難同兩大世界大事鬥..

亂入絲

證明佢啲文宣work..
對家驚越嚟越多人咁諗

RT..Pin update 咗

判左刑，放左2個返香港
自然係少左人關心
仲有果10個唔知幾時先見到人

三月又一堆人上翻水..

唔係 係有名聲同成日辯駁，所以咩「異見人士」都入去圍佢...

肯上水已經好好

推！rt埋今日大搜捕

push push push

求link

咁樣即係快亡黨了

又啱

RT到手軟

兒登唔可以有正常人

你去#133會幫到你

濫捕50民主派人士震撼全球政要，直斥中共違反國際法。

初選人士被捕，你可以做嘅三件事

剛才搵到

我要抖下, 唔想再update link

你地有成日，我放工要一次過做呀

我唔明Twitter 戰線有一批長駐人士, 做咩唔follow
follow 完link 都唔洗搵

Follow左小白鼠之後就好自然又會搵到好多相關人士可follow

出po只可以係聖人

唔餵落口冇人會食
就算買股票都周圍問人拎no.

用十九世紀的標準要求別人，用二十一世紀的標準要求自己?

原來
李伯盧都比狗咬埋

點解好似唔覺有Tweet

聖人都冇用
d痴線佬覺得你講句野唔岩聽就會追住黎咬

今日搭車個陣re晒啦

真 未試過咁多

吳政亨嚟果喎

仲有佢哋

ok, 香港人

我唔確定係咪假名啦
總之平時拍youtube同擺街站個位就比狗咬左

李伯盧邊個

三投三不投

好叻

由朝到晚, 依家好多外國議員嘈緊..

大家都叻

個D就算啦⋯⋯雖然都幾煩

最驚係畀人借題發揮到全登批鬥啫

我地仲有咩可以幫手做

我今朝睇TG 好似話尋晚開始咬

不意外
今日睇Twitter佢直頭想搞埋投票嗰60萬人

佐治亞參議員係咪輸埋...

其實全靠9至5努力推, 依家啲議員先一堆衝出嚟嘈
依家可以抖下, 睇聽日有咩後續

等聽日後續..

follow 曬呢幾個, 唔洗做伸手黨..

歐洲議會

瘋狂灌票

唔好再做聲明國

場選舉唔會咁快完..

癡線, 好多唔識名嘅藍tick 出聲

扮推

我返嚟喇

第一次見，但見到你個名就好想食

明啦

你唔記得我......
起我底

我記得啦
查

retweet哂佢

臨訓前retweet多轉

啱啱行咗轉Twitter

Sorry! You have exceeded your Tweet limit. Try Retweet again tomorrow

去左#nationalsecuritylaw個tag睇埋有冇漏

有幾多先會咁

勁勁

me2
等緊12點

今日試過兩次
個零鐘無事

今日個task1碌極都仲有

一齊努力

EU拗到好癲

好 辛苦了

今日總結:
- 英國國會緊急開會傾香港問題
- EU 拗緊唔知咩
- 澳洲出聲明唔奶共

瞓先，再蒲落去人格分裂

好攰

辛苦巴打

冇5001

我就係講呢個，關於初選早過6點已經有人被捕但係Twitter 推唔起

食咗飯未

食完
推完twitter啦終於

all done

block 鳩咗我..要今晚先Tweet 到

好彩之前有經驗
推到咁上下 停一陣再推

唔係呀, 我post 咁Trump 叫人走嗰條片, 九秒九block 鳩咗我
所以我今日好認真工作..

上次有一個block咗開唔翻..
奶共Twitter

想轉去MeWe
但好多政要都係用twitter

無得揀, 要焗用呢個

竟然不推自己..

如果少咗 人Tweet
又會嗌我哋唔好放棄同世界溝通嫁喇

唯有用住先

今日幾點開好..

基爾真係好勁

係呀..
搵link 又搵到
又可以堅持日日出
我今日都係搵到好少咋..

做慣咗就得
我接手call人 一開始都係做得好慢

油b

小英

突然見到你..

慢慢嚟喇..